- что такое функция?
  - математическое определение функции
  - примеры функций из реальной жизни
    - пример: 
     - вы собираете фотографию, ксерокопию настоящего паспорта, военный билет,а вам выдают загран-паспорт
     - вы даёте деньги, получаете билет и сдачу
     - калькулятор принимает два числа, а результат - их сумма
     - на основе температуры, облачности и наличия осадков вы говорите ребёнку как одеться
     - на вход - расписание сеансов в кинотеатре, на выходе - решение на какой идти
- какие функции мы уже знаем?
  - len()
  - sum()
  - print()
  - это не функции:
      - range()
      - zip()
      - list(), set(), dict(), tuple(), int(), str(), input()...
- Как пользоваться функциями?
  - как вызвать функцию
- Из чего состоит функция?
  - def
  - Название
  - Параметры
    - функция может ничего не принимать
  - Тело
  	- Пустое тело
  - return
  - что если нет return или он пустой?
  	- тип данных None
  - На какие вопросы надо ответить себе при написании функции:
    - что она принимает? 
    - что она возвращает? (у возвращаемого значения всегда есть тип)
    - чем мне было бы удобно воспользоваться?
- Как вызвать функцию?
- Ограничения на использование
  - функция должна быть объявлена до её вызова
- Обзор того, что уже знаем про управление выполнением программы
- https://docs.python.org/3/tutorial/controlflow.html
- Есть два пути создания функций
  - вы пишете одно и то же много раз
  - вы хотите получить что-то, но пока не знаете как это сделать
  - вы хотите улучшить читаемость

Научить разделять программу на отдельные блоки

- Поставьте Python 3 и git
- ДЗ: придумайте примеры функций из своей жизни, из математики из прошлого опыта
- Прочитайте про built-in functions
	- https://docs.python.org/3/library/functions.html
- ДЗ:
  - пока 